堅尼地城B出口民建聯派傳單，幫手攞去堆填

堅尼地城B出口民建聯派傳單，幫手攞去堆填

Pish